人在胡志明市

今日冇邊道去 有邊道值得去玩

食完個東源雞飯

叫雞

蟬沒有和唱

純文字

人在胡志明市
你幾號走

28 你去邊道玩

景點一日行哂

但食野永遠食唔曬

一陣飛胡志明市

31

人在張志明市

要報local tour 市內景點一日可以行哂

仲係咪胡志明市